有人話：香港地做狗好過做人

我就話：你做狗又咪係流浪狗，被人遺棄

邊有咁好命

又駁咀